元氣冇左左口魚食

油甘魚

筋子阿

咪食右右口魚囉

左口魚群邊好食

係咪已經變返之前咁多人

好想食

咁撚多蟲都食

仲可以食 左右口魚 右左口魚 同右右口魚

冇咗槍魷魚 想死

去死吧咁